連儂牆最佳地點

解決社會矛盾，防止再有 #撕紙狗、#廢老撕 等打年青人和學生，林鄭應該立即 #開放禮賓府做連儂牆，聆聽年青人心聲，#回應五大訴求，紓解民憤！

)?metadata=evMf7veN9X1Y2BOh1CoQQQxDbf4lBU5Tviuoje9ePSHB4F85CQXVCqqeV+29yGC9GSRqVwbXe9W+JBnqFDJoirFl&sfns=mo

條link唔得嘅???

見到個null都唔會撳